因為中共搞唔掂香港 所以走去中東搞搞陣

因為中共搞唔掂香港 所以走去中東搞搞陣

因為美國搞唔掂中共 所以走去伊朗搞搞陣